Princess Connect Re:Dive! [65] 泳裝、似似花，我全都要

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 買ac依然係真步,
破曉因為唔齊限,打公會戰你會想死,
美食因為好多課金大佬,重課你都追唔到

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

大奶奶

似似花好多丁圖

大奶泳飯

真步 10月17
-1

桐狗

競技場點組隊好
打唔贏伊莉亞佢勁快UB秒我啲人

我個box

深月 萬忍

伊莉亞送分隊

我完全打唔嬴輸咗好多次

今日有個FD同我講
佢得2萬,但想抽
我: .......

呢個網應該放首頁

0.35

一諗起之後仲有咁多限

冇曬石留名

有新年優衣，但我用咗靜流代佢

我都係2萬5抽到1萬5就中泳飯

50抽中泳凱留

新pool出左？幾時有泳媽抽

下個POOL就係

有無人知邊度搵得到d劇情cg嘅高清版想拎下面呢張嚟做電腦wallpaper

搵過 入面都係得1024x576

40抽 泳瑠
但新手唔識用
係打咩門關會必用？

咁應該冇 佢都係遊戲解包出黎 除非官方twitter自己放高清

冇新年UE 可以點玩落去 打主線成日送命

冇特定喎 魔防低既敵人咪用
但冇5星易死 最好放嘲諷(望)/補(專武優花莉)

泳老師/專武美里

唔該
未有望努力儲下先

邊隻係泳老師
要抽？

活動角 你今日先玩就過左

可以等下年11月復刻

卡邊關
我都係靠磨隊磨到13關

用完同無用好似無分别

好啦

你用黎做wallpaper會好有分別

好奇其實有冇人唔強化d裝備？ 每個rank都要用幾千萬mana，而且唔會退番, 個戰力數字上提升得唔多， 其實值唔值
（利申強迫症 每次升rank/出裝都要滿強化

升美里啦 我入坑個時都完左 無ue抽 美里打天下

戰力提升得唔多咩?

尋日巴打個公會名係乜

夠24小時

裝備一倍喎 重點係tp上升個啲

新LIHKG

巴打清哂主線?

申請咗

母咗姆咪定泳黑貓上五星先好
三服仔，得千幾粒母豬石

日版公會戰母咪其實開始少左出場 法隊黎講泳黑係核心

風向網

Ps：係專武泳黑

咁以推主線角度計呢？
新手應該重推主線
定係以pvp黎升角先

以我新手感覺母5 511好似推主線無敵咁

姆咪硬d應該易推d

齋計今期會戰泳凱應該無乜生存壓力 姆咪就可能有

最後升咗泳黑貓嚟打PVE

推哂

升左就可以晚晚考佢

推主線3號位邊隻坦得？

女帝

遲下抽埋似似花法隊推圖會爽過物理

抽埋泳黑

又話唔抽

吉塔咁高評價嘅仲諗住升鏡華或者Christina上5星

泳飯點會有人忍到

諗諗下都係抽了

吉塔同鏡華常駐角嚟，有hard關可以刷碎
女帝限角嚟，有母豬石就升限角先

吉塔勁係因為佢個技能轉得快同埋會幫隊友加tp(上咗專武之後）

留名

睇見宜家得單位數碎片刷hard刷到下年都未搞掂
Btw 吉塔係咪要卡r11

R14

咁快又 65

抽完2隻仲有10萬石

.gun 我冇抽泳飯都得5萬石

上兩星期開始

泳老師

我都set咗佢做封面

想問似花點組隊

加左line未

唔知點解佢唔俾我打userid

話有不當字

得返4萬石 睇黎要每日0管到似似花

有呀 升到幾多星呀咁要

4

真步服無課優閒玩家
開服入個戰隊明明一路隨心打排名都KEEP 250
上次戰隊完左之後要人加QQ群排刀
退會再鳩入算

唔洗升人

新手係咪玩破曉？

真步服有冇公會一齊玩

泳可係咪唔使練 咁刷到3星就收手

倉管左 3星拎封面夠

發覺飯團推主線好用過布丁
應唔應該每日清H關

每日清啦6星左仲勁 布丁偏向PVP多

即係每日清可可羅同飯團？

推圖最好用其實係空花
不過要有專

泳僕都正

5星左 但好似無用

5星

好耐之前唔知升左5星

真愛

真步 10月17名 老牌公會-1

忍唔到手抽左泳飯返黎

.gun rich成咁

一見到d石低過10萬就好無安全感

我明呀!

後悔d咩
泳飯都唔抽不如玩gaylo game

大師幣

得返25000石之後隻隻都想抽

最近fgo唔洗課金,手頭鬆動左

應該有一隻會送免費10連

泳女僕同珠希冇石唔抽都好似得

hw8歲係唔係人權黎?

會戰人權

17 .gun

如果對泳媽無愛建議用黎抽晒似似花
泳媽公會戰大概威得2個月就無出場 pvp都係人權 泳朋就借算啦
似似花就好似以前既姆咪 又係一隻做壞左既角色

似花係邊隻

泳媽可唔可以代替酒鬼用

黑貓完美爆死 好彩泳裝老母我仲有錢課

黎緊有咩限pool
想抽泳飯
但唔知留唔留石好

時間有小小錯 但順序冇錯

我淨係升左泳貓5星

最重要係睇佢送幾多石姐
似似媽池對新手真係要ALLIN補洞

係咪應該留石抽似似花

同埋N2打裝都冇咩效率咁
想問活動開箱會唔會出R8金裝同紫裝?

新手泳媽我覺得可以照allin埋
送石+糧+挖礦應該勉強到似似花池可以再井

129

去到下個月

個個月都有唔急

補兩個有償抽都可能有啦

可能0課

開箱嘅話應該r13為止都會有
刷活動圖跌嘅就剩係去到r8

0課就破戒課下

咁我留力刷活動箱會唔會好過N2?

40課到234

泳可係咪3星就夠 遲下好似俾6星可可完全取代

可可仔!

想問下之後既競技場係咪個個都放泳媽
如果唔抽既話之後係咪會好難打

依家諗緊抽泳媽定泳月月

而家見普媽多過泳媽

我覺得刷N2好d

冇得刷5王分

泳媽偏進攻多d
1v1應該無乜所謂
3v3之後要好多充電角，都應該幾大影響

公會戰如果你唔係全婆組到法2隊嘅話，就應該泳月重要d

刷復刻活動主要都係為咗exp1.5倍㗎啦
睇你覺得升lv定刷裝可以谷到多d即戰力比你過normal圖先

我脫離萌新期太耐完全無概念

CY DADDY

好事嚟 台版快啲跟

希望台版快啲跟 +1

等班友唔好成鳩日係到等好打嘅刷分

三服 連豬戰隊-2
十月排名233

好事 打邊隻都冇撚所謂既時候 就可以快快脆打完唔使咁攰

泳可係咪三星就夠, 想打N2 但又怕肝唔夠泳可上三星

三星算啦 好似已經俾6星可全面取締

原來復刻得7日
每日3管都唔知可唔可以3星喎

上3星要130碎
前4箱80+8日H(保守計8x3)24+首勝任10
仲差20喎

母豬石囉 頭20粒好抵啫

其實每日刷曬hard關都夠3星

3星要130喎
除非每日H好歐啦
唔係應該差D喎
另外張左面92係咩?

咲戀
圖入面都未計每日vh同開額外箱嘅碎

係
到時快快出完3刀就收工

仲有2日就到重要泳裝限角池之一
好撚不安

每日只打H關應該開唔到幾多箱喎
可能前4箱都好勉強
當然如果可以1刀VH王應該剛好3星
但係新手連VH任4+1碎都冇得拎

每日要刷嘅嘢咁多根本唔夠體用
聖跡1丶2 + 主線Hard碎 + 活動Hard碎 + 主線N刷裝
有啲其實係咪唔使刷?

前面話齋 補20母豬石囉

普媽係邊隻
新手好多名都唔識
有無速成班

心碎冇打好耐

但打心碎會順便跌金裝

普版咲戀

又季前賽

?

希望泳媽歐少少等我可以留1井比似似花

無禮貌 不收

想問下公會戰想打得高分 係咪要齊角而家每個月都係500名外既公會hea下 想試下入500內既
唔知有乜需求 利申2服

???

3倍冇禮貌

談不下去了

唔好封鎖我啊

原來聽日就出泳老母

準備好未

最好笑係個所謂道歉文 cap個對話出黎都係有人?佢 咁on9 cap埋出黎俾人做證據反cup自己

up玲奈

日版都係咁快出以為要等半個月

12月尾就出似似花
中間仲有幾隻泳限同復刻

係迷打錯左

無心情打機

呢排打機都覺得良心不安

高院好波

500內應該無人理你點打
我個會250內都hea到仆街
只係唔好出troll刀 三刀未出齊都無事
連底分都無要求

會戰S tier個批角全部滿專滿星是基本吧

真步 10月17名 -1
最後召集

咩要求我冇DC

日版嗰陣7月都係一個月出哂泳爆+復刻+泳咲
下個月12月就係泳朋+復刻+泳真步
似似花應該係12月尾/1月頭

忍唔住手, 去咗抽泳飯
希望仲夠足夠石比咲戀

願意乜柒都唔中換光復香港

+1

係光復到香港 唔中又有乜所謂

見你地又話排刀又話乜 好似好麻煩咁
都係算 繼續乖乖係500外hea算

我願意加埋怪彈台日永遠中垃圾
玩得3隻手機Game

2服50內就話排姐
500應該唔駛下嗎

真步ser
R住賓周打到200內LA

同埋點睇咩時候用物理隊咩時候用魔攻隊

最簡單係去抄隊(巴哈/ptt/公會)
唔係就自己睇片睇王stat同技嚟研究同換隊試

屌咁快出泳媽，拿拿臨升晒角色好感度同睇劇情先搾得幾多鑽得幾多

luna塔是甚麼東東？

你地有冇玩第七史詩

每個月出一次既關，打完第一層之後上第二層，不斷繼續打上去
角色一死就當日內唔可以再用，等明天reset就可以用，同埋可以借角色
獎勵主要係心心/心碎同埋石，基本上不斷住上推就ok

萬8石allin老母了好後悔果陣空花抽左咁撚多

新手借511係咪最好？

請問一下511 係邊隻?

511咩嚟

矛依未

每個月都會開 新手慢慢追啦 無可能一次登頂

如果光復到
呢一世中垃圾都願意

要我直接一世唔再玩呢隻game又點話

想問夏日可可羅洗唔洗刷?

三星就夠

新手入坑岩岩買完首抽 更新勁耐

想問下咁樣組隊推主線岩唔岩

打到唔夠再講

30層唔夠時間打完

物就物 法就法
你呢隊泳黑轉月月啦

聽日個隻又要抽？

人權角唔係唔抽呀

無石

推主線落多隻奶媽/副坦好過

聽日咁快又有新野抽？
邊隻

復刻得4日抽咋
聽日轉泳媽

有

其實個陣已經好靚 根本唔洗搞 會推唔過都係LV問題

33層就死哂
睇黎最多推到40-50層

多謝咁多位教我
我一打到拎唔到3星就去升技打裝 之後就過到
另外想問d技係咪升滿都得唔怕浪費

一定要滿技 除左新年UE之外全部都要5星 全部S Tier角黎 用到136lv e批都會係主力

露娜塔好似越黎越易打
之前都要分幾日先打哂
而家一日就可以打完

痴線咁快
未儲夠石

打完係咪多成萬石?

細關30石
BOSS關100石
Ex關300石
無計錯既話由1打到270+打唒EX關，應該會有差唔多1萬3石
仲有心碎+心心+母豬石+角色碎+裝碎+瑪那

點跟

升星係咪姐係開花

每月一次luna塔?
唔怪得咁多石抽啦
唔怪成日叫新手爆體升LV
不過我都係等似似花池後先慢慢爆石
N2都係唔係太捨得日日3管
而且角色升完RK都唔係太大提升
要等每日換幣上3星同專武先可以繼續推圖
另外想問幾時推主線有得借支援?

你上個月打到40層 下個月40層開始打 e家塔頂 270
其實課月卡同季卡就差好遠

同埋似似花池係咪好似有n3 唔係好記得

40層開始打?
一入去就比40層石你?
定係拎得一次?
仲以為top player每月輕鬆拎萬幾石

你過左咪無得重複拎 即係上個月打到240 今個月咪打240至270 無你想像中咁多

每個月打廿層都夠10抽既我估

拎得一次咁我唔急慢慢打算

其實咁樣升有冇問題？
魔隊 物隊係咪升岩

應該抽泳媽定泳月好

下體決定

點睇都係泳老母正過月

小朋友才做選擇

得返6千石

6千石可以收返埋等下年

第2張圖：

第一排全練，因為全部都係戰隊戰會用到。仲有第一排最後果隻伊莉亞基本上冇5星都唔好用佢，會自爆。

第二排 真琴 鏡華 小望 都要練，推圖戰隊戰都用到。秋乃倉管唔洗練，咲戀至離乃呢4隻打競技場，咲戀好用，離乃而家冇用但之後6星競技場人權，建議練。

第1張圖：

第一排除咗美冬同千歌，其他都可以練。
普通黑貓 同 可可蘿之後6星 可以打競技場同戰隊戰，其他係競技場角色。千歌有時候戰隊戰都有用，但難升，所以唔建議新手練，戰隊幣留番俾 真琴 好過。

第二排除咗真陽同熊槌，其他都可以練。
真陽倉管，熊槌戰隊戰都冇咩機會出場，資源留番俾其他角色好。
惠理子 香織 琹 忍 戰隊戰角，基本上每個月都上場。松鼠同兔仔競技場角，但上個月戰隊戰又突然有用，建議你練埋。

洗唔洗棄Game睇今日

295抽中左泳黑,保底換左泳飯
好彩無on99咁用碎解放泳黑

一係就150抽左右夠碎換
一係就保底

泳媽

仲有8萬幾石,唔撚驚

希望100抽內中

我都想

咁多........

66k

好你少少
我推到40
第二日推到47

未必既
我20抽中泳爆

300抽ready

想問下luna塔過第2日
D怪會唔會回滿血？

仲有好多人權未抽

唔會

2隊都打唔贏40

1500有償10連搞掂

50母豬

個名改得唔錯

媽媽我來了

50石有償單抽搞掂

白金卷

抽都唔使抽

希望唔洗井出嚟

今日燒晒170張先

點解會有咁多白金卷

班人課金課到cls 月供1000

魔法卡換

玩得供主邊做到無課

禾幾個月前矛課了

咁你咪追極都追唔到上去

咩都唔課真係點升人想升到幾時公會戰雷人

至低限度都要月季同埋探索次數啦

無課是一種信念

隻GAME最好玩係公會戰
你唔課少少根本連公會戰都打得唔好

裝好難追
得一R14-3
R14裝掉準多到

公會長期前二十表示每個月淨係課月包+季包就搞掂
得閒買下啲8蚊雞step包，一個月洗費好少

新手想問一問 係咪有d角色要卡rank

我依家都係課月季體白金券

google巴哈 無羽

Me新手無課 得60lv

0管

0管打到下年都未必滿到裝

抽劵好曬時間，逐張抽又無得十連
基本上抽親都垃圾

Free Rider也是樂趣
慢慢玩點都可以追到2線尾既

買初始已經唔係無課了

carry咗個free rider5個月
今個月就第6場會戰
冇人開口踢唔到無計

始終大家由零開始打上黎
唔係太過分都唔想踢人

新手期享受下Pve就好開心

今個月應該可以2刀係有傷害

上個月我同佢差1億分

0管既棄撚左佢啦算啦

一日都唔知有冇4分1件裝

唔好入公會害人咪算

每個時期都好多野要追 唔課唔識玩e隻驚

唔駛識, 課就得

早入坑可以慳好多
美食ser8月開服，我上年11月入坑都追進度追到今年7 8月先夠格入前20
呢段時間公會戰都賺少咗幾萬石

係，愈早入前排公會愈好，新ser愈早入愈好
每個月公會戰出糧都幾千至一萬石
缺石頭既話你係呢隻驚係乜都做唔到

禾九月頭玩但都係廢

下個月再俾人咁free ride法我都要諗下轉會了

Sor 我hea玩 del game了

無課唔0管又點有石抽角

新手期真係要最少3管
最多係選擇性回體
泳老師4星堅好用
聽講下期活動角又要爆體死刷

我都係課月包季包only

梗係好用

假設唔用母豬每日等自回
可可羅要幾耐先上到6星？

歐洲人每日3碎+H2應該3個月上到

3服公會戰唔課都輕鬆500內
要求好底
因為3服連頭50果班公會都收唔齊人

SOR佢有4關喎 應該1個月搞掂

咁撚多人升
邊得閒升可可蘿住

御3家都唔刷算咩玩公連

公連無課 = 月季買齊
應該要置頂提下想認真玩嘅新手

認真要刷定先好撚勁

btw最好要strong hold r10

已經11左

咁惟有留啲體俾佢

想問
泳媽 定 之後果隻似似花要立即用碎石上5星先？

（利申：得約2000碎石而已）

泳媽卡3星,多數輔助角都唔洗升星

+1
我覺得應該入到頭百

仲有幾耐到實裝

台版應該1月/2月
到時會有其他軸架啦，升咗就算，好似之前4/5星忍個情況咁啫
未升就hold住先

無升過見講到幾勁

到時就有幾十條軸架啦

呢排公主競技場好似多人打左

應該近情姊嗰case多d忍係連boss嘅軸都唔同埋

有冇人會課果啲公主周年包 公主XX包
要上交易網買好似好麻煩

保底準備

會 咁樣抵過就咁買石好多
你可以睇下一個叫煌靈既youtuber 成日幫人計禮包CP值

補底要300抽
我有150抽算唔算1/2機會

一係中 一係唔中 都係5050

150抽=(1-0.993^150)*100%=65%

3星必中

搞掂

30抽, 收工
仲有55558石, 留4萬5比似似花
剩返諗緊抽乜

20抽畢業 終於歐一次

80收工

運氣話黎就黎

190抽先中

120抽射哂落海

得返1萬石
泳月、似似花收皮了
官方幾時送石呀

早幾日抽到保底
今日終於歐返次
十連必3星中左

92抽 加隻儲咗145碎一直冇換出嚟嘅莫妮卡，唔錯唔錯

上一隻200抽唔中，今次30抽終於中左仲要係我最愛既角色

ez

上面咁多個30抽

120抽唔中

你個名

中

風

2萬1石中

Same 191抽
而且得三兩張彩 補得好少母豬

對上咁多都用垃圾符中哂今次終於要用石仲要15000

我三星確定歪中左江戶M

13M瑪娜又輕鬆變4k

唉屌 又300抽

用左百三抽

有無日版jj答我以後泳狼同埋似似花會戰有無得借
我泳媽all in左未回到血

290抽先中...........

又300抽

又上頭了剩低408石。。。

買一送一 仲多隻江戶空花

嘻

抽唔到.....

抽多下唔好蝕比佢

睇黎似似花池冇可有井
其實剛剛唔中棄抗都似

yup
開壇就搶個名返黎
所以必抽

有埋龍女

準備買包了

唔會第一日抽,食下花生先

召喚魔法卡吧少年

150抽零彩

抽唔到真係下年先再有

似似花池2倍up仲要幾隻人權角

買包仲平過課金

6new2重複
即係250抽8彩

必中中初音WTF

泳媽媽 要卡r幾？

必中Loading中江戶M

似似花同泳媽二揀一抽咩好

抽左泳媽先
似似花再課金

似似花全game最勁

升R14啦望

泳媽公會2個月,pvp top

抽泳裝最尾有石拎

手掌又係肉 手背又係肉

蒐集獎勵?

果D啦
我而家Aim緊齊18+19
雖然得番40k石抽泳月+泳真步

WTFFFFFFFFFFFFF
5隻龍女
羊撚,係咪你做嘅!

係男人就兩隻都要

留石44花

要有幾隻？

出得咁密都唔知.gun

咁就碌咗600幾補石先夠300抽

泳真步如果跟日版有十連送，雖然我想佢留返似似花個pool先送
btw連限趕走好多人

300抽4 彩

■活動時間：11/1(五)16:00 ~ 12/22(日)23:59
■活動內容

🎁第一重
蒐集2019泳裝系列任意2隻轉蛋角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)1000個。

✨會員專屬加碼✨
為So-net遊戲會員且綁定《超異域公主連結☆Reive》遊戲帳號者抽選豐富電子序號獎勵：7-ELEVEN 55元咖啡卡、肯德基8塊炸雞組合即享券、吉野家牛丼(大)兌換券。

．電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)300個

🎁第二重
蒐集2019泳裝系列4隻轉蛋角色以及2隻活動免費角色，擁有共6隻角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)10000個。

🎁第三重
蒐集2019泳裝系列4隻轉蛋角色皆達到5星，並同時擁有2隻活動免費角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)30000個。

🎁第四重
蒐集2018泳裝系列4隻轉蛋角色、2隻活動免費角色、2019泳裝系列4隻轉蛋角色、2隻活動免費角色，共12隻角色(不限星等)，即可獲得寶石(免費)15000個。

🎁第五重
蒐集2018泳裝系列4隻轉蛋角色+2隻活動免費角色+2019泳裝系列4隻轉蛋角色+2隻活動免費角色，共12隻角色全部到5星，即可獲得寶石(免費)45000個。

✨會員專屬加碼✨
第二重~第五重符合任一活動條件，為So-net遊戲會員且綁定《超異域公主連結☆Reive》遊戲帳號者，再加碼隨機抽選電子序號獎勵：肯德基3人分享餐即享券。

．電子序號：港澳玩家自動兌換為寶石(免費)600個

※2018泳裝系列
．轉蛋角色：貪吃佩可(夏日)、鈴莓(夏日)、凱留(夏日)、珠希(夏日)
．免費活動角色：可可蘿(夏日)、美冬(夏日)。

※2019泳裝系列
．轉蛋角色：鈴奈(夏日)、咲戀(夏日)、真琴(夏日)、真步(夏日)。
．免費活動角色：伊緒(夏日)、香織(夏日)。

■注意事項
1.第一重到第五重對應的活動虛寶獎勵不重疊累積計算，只會發送符合的最高的活動條件當前項目的獎勵。
※範例：小明擁有2018泳裝系列+2019泳裝系列8隻轉蛋角色+4隻活動免費贈送角色，共12隻角色全部達到5星，只會獲得對應獎勵寶石(免費)45000，不會再獲得第一到第四重的對應虛寶獎勵。
2.電子序號發送時間：12/31(二)前發送完畢。
3.特定獎項中獎者須於So-net遊戲會員中心註冊並成功綁定《超異域公主連結☆Reive》遊戲帳號，且完整輸入個人相關資料，若無填寫完整資料將視同放棄領獎資格，中獎者將直接於指定時間前完成獎勵發送，名單不另行公布。
4.部分中獎者需要有完整會員中心資料，方可收到客服聯繫，並於指定時間內回傳機會中獎單並完成稅金匯款(部分獎項)，進行領獎程序，逾期也將視同放棄領獎資格。
5.部分獎勵發送方式為使用手機簡訊寄送電子序號，請務必於註冊時使用正確的手機號碼確保電子序號可正確發送。單份獎勵為單組電子序號，若單人獎勵獲得數量為1份以上者，將根據獲獎份數收到相同組數的電子序號。
6.電子序號的使用方式將於簡訊提供的連結中詳細說明，屆時請依照連結指示於指定時間內完成電子序號的領取與使用。若因人為操作或序號逾期失效等因素無法領取完成，恕不補發。
7.由於活動部分獎勵使用台灣境內手機號碼進行電子序號兌換，加上合作店家的使用限制，只要得獎者在So-net會員中心註冊為台灣境外的手機號碼，便會改為發送等值虛寶獎勵。
8.得獎人為在我國境內居住的個人或有固定營業場所的營利事業，給獎單位必須按中獎的獎金或給付獎品的成本金額扣繳10%的所得稅 （得獎人為非國內居住的個人或在國內無固定營業場所的營利事業，一律按給付額扣繳20%），國內居住的個人中獎的金額未達20,010元者得免扣繳。

※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行變更，確切詳情以實際開放時所述為主。

咩事

真係痴撚線無停過
同黑警放TG一鳩樣

完咗似似花停一個pool之後又萬聖，又係限

我羨慕完你出龍女之後連續五張彩券都出咗

新限 關戀值唔值得抽

All In

差獸人兩隻15000石

連井兩獲，好撚痛

而家泳媽仲係咪必抽睇d台仔講過兩個月都唔係人權

200抽終於中...
幾驚抽到乾...
得返2萬石仲點挑戰
泳棒貓
泳月月
泳真步
似似花

呢樣真 好彩之前儲石儲得耐

戰隊威2個月,但pvp長期top

兩個月公會戰一線
pvp 人權

之後都應該有得出 好似情姐咁掛

我抽到得返400鑽

希望Sonet快d派石 公會已經有人想退坑了
連限好難頂

抽唔到，又要儲石
3星必中個十抽都有機會中？

日版D人係點捱
台版有未來視儲左幾個月石先勉強頂得住

記得嗰時日服出泳老母嘅時候派咗好多石
而家台服都係冇派過

係路係改左機率
隻隻都要井

無左跑步同登入石

60口 5彩 3new 有泳媽 歐到

你睇下上面班歐洲人

癡撚線
連井3隻
點玩

160抽 次次都抽過百先中到 .捱

迷惘
我係咪應該放棄泳貓同女僕個池
得返20000石
泳月
泳真步
似似花都要必抽

我頂多課7500x3

幾時有免費十連呀屌

泳飯同泳凱用得太多子彈
岩岩又200抽先中到泳貓

同過百, 得返1萬石, 唯有儲石等泳月, 似似花希望有免費十連

依家連每日白金都冇放過8蚊照買

SKIP泳貓 真步 抽月月 再課足2個月 all in似似花

點解 美食殿堂同咲戀育幼院成日一齊?

我都係61抽、中泳媽
中埋流夏

想問流夏值得升嘛？

泳媽PVP通常入咩隊 萬忍?

未中

屌那星保底咗
仲有泳真步 月月 似似花 點撚算
之後仲有萬聖鏡華
免費10連去撚咗邊

泳真步有 但仲有泳月 似似花

如果有月月 仲洗唔洗抽泳月？

公會戰向最好有啦

戰隊玩家必抽
休閒好似唔係必抽

得番5萬石
又唔知似似花有冇保底
新手玩家仲係79lv 所以想問泳月係咪必要？

建議你睇劇情，由頭開始睇果隻

白金劵要繼續儲，希望到時夠300，可以唔用石
爆一爆死女神石多到夠之後幾隻5星啦

課啦柒頭

每個池都有保底

如果你將來想靠公會戰拎石 有心追前排 咪要抽

31抽中泳媽

個個幾萬石擔心咩

160抽中已經好開心

4萬5先一井 幾萬石你估好多

泳月我應該有返1井石同卷 泳真步只能祈禱佢生生性性 似似花就……求神保佑

邊聽邊抽

本身10萬石 抽完依2個池得番4萬 點頂

上面20-30抽就中喎

61抽我番3萬石

我岩岩都有中流夏
但好似無乜人用

8000幾倒曬落去...得翻200

同巴打你一樣，求神保佑

2線角 有D用途 無必要哂資源升

直接買包 垃圾game

大人

冇支付寶買唔到包

唔洗啊 我都無用支那寶

2個pool射左420抽
咁對自建新手

咁你點買

TNG

轉數快過數比佢個account

.gun

為課金可以去到幾盡

全部射晒落海冇人權以後唔洗玩啦

無泳月 無所屬

allin

泳媽已經唔係人權 6星可已經取代 係3v3難打左姐 7冠先係呢隻game既人權

其實我唔打算抽月 想留俾鏡華多d

睇你公會咩排名 無泳月100名都難

連限之後仲邊駛咁多要求

幾個鐘前仲話新手應該每日3管
依家1管都攞我命

pvp pve 雙t0兩三個月都唔人權咁除咗似似花之外無邊隻叫人權架喎

準備又棄驚潮 收人難好多 唔會太高標準

一定大把人抽唔到就轉撈船

講日版而家姐 公會真係冇出 係得pvp之嘛 咪威2，3個月囉

我反而覺得艦b個熱潮好快退

撈船已經過氣啦 而家pkm

我係新人,,岩岩開始玩
有睇首頁建議買帳號
我買左4個30000+鑽石號去做首抽號
而家全力抽夏日大波角
但係目前4個號抽到無石都係唔出
咁係正唔正常?

我見得信用卡巴打點用轉數快
我今日都打算入 但3000都入唔到已經爆左最後要用石抽

打地下城

PKM垃圾到
買都唔想買

4個200抽都冇算非洲

第5個先中
仲有18700石
係咪留起等下個POOL?

輔助永遠睇高一線，尤其呢d無相近功能仲要係物法雙修嘅

Btw其實我係覺得pvp/pve其中一邊長期t0已經夠叫人權

等似似花池有3星加倍 1月應該係

唔該巴打
我昨日係巴哈見到泳裝角
第一眼就沉船

fgo叫孔明

你已經有泳裝凱留？

咁6星可係cba?

阿克婭巴你自己睇下我有幾廢

有萬聖忍

泳爆都五星 rich到

你幾lv

我個會有人長期都2000幾萬都無比人踢

布丁仲係3星唔打競技場？

得呢堆

90

5星泳媽可以砍掉重來

泳老母上左5星

係咪主力升泳媽,萬聖角,狼耳女?

搞乜亂升

btw買個多限既首抽啦 得泳媽都冇用

屌 彩都見唔到
次撚次都要井

留石77花算 咩都唔撚洗抽

講真 重開AC再黎過 無角都仲可以砌隊慢慢黎 5星泳媽無得救

首頁寫住

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

無寫泳媽
我真係新手,玩左唔夠30分鐘

上個月幾多分

唔好問 真係hea玩 係今個月先想認真玩下

泳媽都係升上4星了早升早享受遲D又有用

PKM唔深入玩既話唔使一個月就棄

卡池今日開未更新
矛衣未 女帝 泳凱留 新年優衣 泳咲戀 情人靜流
你搵個有呢幾隻限既ac買啦

因為今日先出 未update
不過傳聞話5星r9 都可以用

要佢首充姐 星數影響唔大 係浪費左d母豬

泳媽升咗5星就記住裝備rank要hold住 rank9先
如無意外唔大問題

雖然我知你未玩到呢個level記住先

咁撚歐

我随便問吓 我會長乜都唔撚理

我退左而家個會先 唔收既話再求其搵個入去做寄生蟲算

巧靚靚

而家4k母豬
升泳爆 新年日和定留好

諗緊升唔升5星江戶忍者

同一兩可以玩成三四年

隻*

後面仲有4隻限角要5星，記得留俾佢地

要等吓先知有無位 之前有另外一條友幫fd問過

新手想問點解唔好升5星

自岩岩睇番首頁

體質太好，血/防太高，導致開唔到技，個結果會好大獲
通常會戰角既sup先會consider星數呢個問題

泳媽3V3盲打點砌好

其實戰隊戰係咪每日出夠三刀啲分就會上去
我明明打足都係二千幾萬,係咪因為出鳩刀

每隻王有唔同比率 但應該過億分先叫合格

今日真係冇發生過好野不過對比poly 既手足我已經算好好啦

我見有巴打話升左星就hold r9，咁泳媽3星係咪都唔好升太高裝備rank

3星r14

泳媽升5星 同反潘一樣咁不智

唔急啦

上巴哈見到有人話對比日版搜內送少咗石

如果係真，希望佢之後補番，連限11隻真係好撚傷

點解依加無戰隊打？

月尾開始，幾日後就有

一路儲石冇抽角就係等佢 點知廿抽就出左

未開始送姐
相信sonet爸爸

呢幾日抽咗兩池已經冇咗9萬石 唔好問點解

唔通你係聶保

14-14比佢秒殺

希望搜內唔好令玩家失望

巴打仲有後面一堆限角

有會公會收人113 lv

我得返3萬石咋 今個月出埋糧都唔夠一井

又要保底 不了

新手想問下推主線推到下章限lv打唔到既話係咪打活動升？

泳媽一出個糞會即刻有3個人棄撚左退埋

買包

泳裝老師洗唔洗rank?

卡rank*

14-3

好多人抽到冇石啦 就算儲10萬石 黑仔少少兩個pool已經冇左

4000蚊 貴到傻

5星r9

升左r10

170ex 咁撚麻煩 試左幾次先過到

210抽都無老母

咪當課左5單囉 有5單既石量架

4000蚊2隻wo

冇曬石好down點捱
遲啲泳真琴唔好過百啦好嗎

次次都係用白金券抽先嚟出貨
用石抽極都冇

40抽收工

3000 就夠

唔係8包先夠碎咩

300保底之後平咗

好消息 但我唔想有機會要買

無位了

仲有冇會收人我果邊隊長都棄埋了

個會點解突然就解體

搭單問埋 新手玩左兩日係咪冇會收

新手随便入個會都得啦 反正一開始都無乜輸出

我地個邊？

抽唔到泳媽 心態爆炸 用哂D石點頂之後D連限 我公會都有個連續保底想棄

好似我咁買包咪可以解決所有問題

我地-1丫，半休閒保前百，有冇性趣

好呀

駁唔到

大佬帶領入前50

繼續躺分揮手中

忍唔到水買番季卡回血

玩左半年既小薯咋

有冇box同10月分數截圖，我幫你放grp俾會長睇
規則應該唔算苛刻，所以應該ok嘅

月卡季卡基本野

棄左
上round保底 今round抽到260無石了
再見各位

而家淨係買月季卡

有夢境包就買少少

唔夠有償石抽就補給包

tg?

買一次包
d石可以用係下次補底300抽

Line: Erinlee7968 會長

挽留

台仔點會用tg

過埋77花可以休息了

屌你mean撚到

巴打到底點用轉數快 我見得信用卡

叫佢情何以墈

就快公會戰，打完又有番啲石，頂住

泳媽錯升左5星唔緊要 keep rank9就可以,3星就r14

升左泳咲戀上R11
但係又想試下搏4隻泳裝5星拎30000石
依家唔上唔落on99咁

泳飯又唔中
泳媽又唔中

係咪要棄驚

我是來玩遊戲的 不是來跟你算數學的

呢隻驚邊有唔中呢回事

抽哂4隻先升囉。。。

重生

想問下正版媽媽洗唔洗卡星 岩岩刷完活動多手4星左

5星30專

下個月應該有好多人賣ac

2手AC

點解唔集中抽一個補底

唔夠石啦

有無賺石 途徑

其實買2手AC中伏既人好似唔算多

價岩我都想賣

魔法卡

競技場 露娜塔 gay絆

個pool 12月先完 今個月先課3次7500 下個月再3次7500

真

課6次7500 都係3000 不如買包

全婆無煩惱

咁撚痴線

買6包=有2隻

btw未買過包,其實點買

有代購

打唔到 露媽塔 未打到果個關卡

ALLIN完連3管都唔敢食

含撚啦..千幾支經水
一開136LV加復刻泳裝+老母 直接蒸發 抽到之後果D又冇資源升

去到2號努力d啦 加埋競技場又萬幾石

無水無瑪娜點撚算

你係咪斷左月卡好耐
個個月都見你話mana

四個月到

有冇課7日體力 有課唔食都仲可以嘅，兩樣都冇只會越嚟越落後

下個活動exp up會照食刷箱
依家忍下手過埋似似花池先

泳月真步都要有

原來pvp 咁多石

2隻都1符中就可以回血了

3個月前開始儲定經水MANA 都消左一半 遲D仲有泳朋真步

見到你地講經水
好彩走去望一望
由千3支左右得返280幾支
即刻趁未6點，狗衝去商店買

我都係升晒上136之後得返三百枝

就黎又夠1500石

3服已經有齊限re0唔計

台仔仲嘈緊送石

剩返一井石 諗緊抽唔抽泳朋

留似似啦 3星加倍井都抵

冇新年優衣㗎喎

3服未開新年萬聖情人池

推pve圖？
新年ue 矛 朋 小望 黑騎
呢個陣應該夠推到好後

ptt都有人同我一樣follow開佢 真心覺得日本仔課金好癲

fgo有個又係幾百抽抽cba

打戰隊戰呢2隻真係要有
尤其泳月

THANKS巴打, 推緊圖升50LV

THANKS巴打

大人玩遊戲

PvP 有無得同朋友對打

日版有 台版應該要等下

予B係咪可以R14

新手想問下 14-3個3係咩意思

美食 新lihkg招一個
保250

上面有巴打講買包 ，可唔可以講多d係咩黎同係邊買？

買夠6包就有果期pu角既150碎,可以解放
仲有6500*6=39000粒石,差唔多可以保底埋下一隻角
所以3000蚊可以有2隻角

咁抵屌？係邊度有得買

180抽終於出

美食 新lihkg 招人
保250

順便去感謝通過香港人權及民主法案：

收唔收

收

未抽既泳媽池最抵 3星就夠
跟住月月池買都ok 因為留黎抽似似花池係最抵 有3星加倍易抽好多

點解唔買包
換到之外仲有39000石抽下隻

你退咗叫我
邀你入會

啱啱退要等聽日

好

買code無得退嫁

銀行入數都得嫁wow

又收手續費

呢個月公會戰又打幾多日

中普媽 都唔中泳媽
又要等夠石

77花都應該有每日免費10連,其實唔洗太驚

真步先有似似日服得1日

即係就咁送一個10連比你?

日服就泳真步開始免費10連到似似花池第一日
台服連2萬都未派更加唔幾時比免費10連
因為派石活動去到22/12
預計泳真步池只係開得幾日用唔盡免費10連
所以對我黎講最好似似花開長D加日日免費10連

你求神保佑台服好似之前矛衣未免費十連之後安都有免費十連

Sonet爸B

唔係泳黑泳媽傷得太重
真係想儲一井比似似花
本身目標係依3個池
似似花拎井順便抽埋矛衣未同女帝
理想同現實

屌~你手痕開翻之前個副帳抽吓過下癮
仆你個街20抽
衰過睇住人抽中抽到都冇得用

仲有泳月同似似花，啲限出到咁密

十一連限進行中
岩岩好到一半炸

所以從來唔玩分身就係咁解

泳女僕唔抽泳貓已有慳番唔少

真
不過要開專又要用母豬
同Mana

啱啱諗住叫個新手fd留d石去77花到,搏下511同女帝,點知佢射晒落泳媽到,仲要得100幾抽,唔上唔落

巴打你日日叫春不如做番D野啦
月卡又唔買 地城冇兩倍梗係缺

矛錢

下個標題加番窮撚勿入

月卡變左Double無得打兩次？
頭先怒課探索

好耐啦

太耐無買
聽日買月卡

我planning都係咁
之後allin250抽最後10抽先中
最後10抽唔中棄game都似

但佢仲要抽唔中

月卡cp高過探索好多

佢都係自建號？
12月公會戰既石都唔知派唔派得切

今日打左今日買黎JM9

佢執我舊鞋著,唔係自建

我屎忽痕走撚左去抽雷母仲要保底 但其實我根本無興趣單純係因為合作未必再有既心態去抽 如果之後冇專武或者專武唔勁 真係無限個後悔

台版fes角開嘅時間長好多，實派得切

貪心

無興趣都抽？

我都抽左
手痕

駁唔到 又要召喚阿寶

冇計 諗到有機會會唔再復刻 如果到時有用既話 搞到又抽左 而家事後諗返下覺得後悔

合作角可能驚版權問題無得再復刻，所以有機會set得唔勁，好似而家雷母同白毛咁

所以應該無咩可能會復刻-》buff到變人權
因為驚破壞平衡既角無得復刻就會變相對其他無抽既玩家（特別係合作後加入既新手）好唔公平

利申：鳩估+無愛，無抽合作

係 都有咁既可能 所以咪後悔 不過我相信專武最少應該會buff到泳飯個種地步既 即是都幾勁幾有用 但冇係完全冇影響 出場機會好少咁

無愛不過抽哂搞到泳月要買包 再用啲石抽真步同似似花

全婆俠就係咁鍊成

泳月我應該唔使買包 應該仲夠1井 泳靈波博佢免費中 似似花九成要買包

想問下3v3可以點組隊

下個月應該走唔甩，要買包
多謝提供呢個網

原來係咁，少買禮包真係唔知
唔該巴打

應該打8日
希望快啲跟上日版變 6日

真實故事

角色技能 必殺個啲係咪有MANA就升得?唔駛卡LV?

巴打唔係講笑，唔想課金都要買張月卡
至少瑪那會冇咁缺

睇上去推圖幾好用，唔知pvp同會戰用唔用到
而家好多純輸出角，老實講冇破防冇輔助真係係會戰難上場，除非勁到好似惠理子果啲

係，除咗杏奈招自爆可以唔升外，其他有瑪那就可以升

守隊最簡單就係去抄人
攻嘅話你淨係組得到一隊雙坦姆咪酒鬼泳黑
少太多pvp嘅core角好難組

想問下有邊隻core角要升
冇8歲同萬忍

日版好似一早改短咗
台版why not gun

理論上有d技卡lv會有用，但有無人試出嚟同有無人卡另一回事

舉個例就上個月3王千歌隊，千歌2技有卡lv1嘅話狗拳第一下可以等滿破先開
但我個會得我一隻有卡lv

就快連福利都跟唔上日版

普黑貓之後6星會變勁，佢專武洗唔洗上140？定係淨30已經夠？

140

thanks 巴打們, 打到故事3-7開始3星唔到要升下技

唔該巴打
仲有可可蘿係咪都140？見佢6星會全體補，專武又有加回復量，定係專30其實都夠回復量？

香菜弓 美咲 兔仔呢類算依加主流core
不過兔仔應該就快變2線角

我prefer練定之後強角&配件先
妹弓本身6星超勁
配件就羊駝 鈐鐺 松鼠 七七香呢類

唔好升 太硬會對唔到軸

係喎，完全冇留意到專武都有加物魔防，咁都係留專30算

sonet fb post有講過台版福利唔會比日版少
係睇佢幾時送，而家巴哈已經有個post日日推上嚟屌一下官方

今個月8日我ok
平日開會戰好撚chur

想問下我呢隊入唔入泳媽入隊好

唔使 呢隊+泳黑夠全破主線

一個月兩次會戰都夠膽開應該會趕走埋班老屎忽
改短佢好過啦

個問題係有講過台版福利唔會比日版少，之前日版技能顯示出錯台版都有跟住即刻送
但係而家日版當時夏日啲送石無哂影 係咪未搵到原因送

我係寧願多2日都想係星期五六開會戰，唔想捱完夜試軸之後仲要7點起身番工

btw日版其實到處女座都仲係8日公會戰

想要送石總會搵到原因送，唔想送嘅就有原因都唔會送

當然我希望佢送石，仲有3個限定角要抽，諗起就不安

再唔送石我即刻叫老母投韓國瑜

唔送真係要轉生

玩咗1年，福利方面睇低sonet嘅都仲未成真過
我就真係唔擔心了

超異域人權連結! ReLife

執了

唔好燈 我老婆仲未出節日ver

好撚多日冇開
中完新角都冇心情開

有生之年終於執柒

cy係時候諗下下隻公主連結叫咩名好

唔中泳老母即刻唔想開game

Cy 27號有新作

希望有啦 好多團友已經冇乜存貨剩

唔係咁岩呀化

出Princess Connect Re Re : Dive

可以聽下歌同埋唔知有乜用既事前登錄

台服美食 有d唔想玩 平放acc

仲有5千 女神石
仲玩緊架
公主競技埸 前50無難度
tg canyouseeme173

多咗好多人退坑
究竟似似花池後仲有幾多玩家
我台服開服1個月後就玩，都算係老玩家，之前識嘅人都退得七七八八

今朝公會先臨時話退坑走左個
好彩招到人

好多公會都收唔滿人
1服 100後 公會仲未滿，然後見到有前百公會仲收緊，真係擔心公連捱唔捱到2年

我第一個po就係度 仲活躍係度既應該得2,3個

女帝池開先玩

過埋44花應該死得7788

我好似智入坑

一齊過新game

泳飯

一服二服

想你課多劑

一服其實都開始有d想棄

公會會長冇上14日係唔係自動隨機比會長個位公會內其中一人

冇記錯係7日

成十日都未轉

我八月尾九月頭玩
都係垃圾
明明齊角

遲玩除非日日6管-9管
否則都係追唔到
太多嘢刷

去養生公會打下冇咁辛苦就唔想棄

嫌悶多過嫌辛苦
日常全auto，pvp越嚟越易打
無公會戰嗰陣好無聊

我反而覺得pvp越嚟越煩 3v3每日都要打成半個鐘 盲打基本上贏唔到 可能我嗰區多大佬

有冇連登公會收我呢個骨灰級玩家

依加進攻隊太勁
姆咪酒鬼泳黑 莫妮卡香菜八歲兩隊太屈
我嗰邊盲打前20都無咩問題，係要鬥卡位好麻煩

你好 咁多位大佬

想買起手 上面個個目測大約幾錢

冇矛依未同情人靜流？
我估2百5啦

冇情姐唔值錢

佢開我160

我跟第一頁黎搵咋
呢個係唯一最多
定係有新既LIST

矛衣都冇

加個矛依未 情人姐姐就perfect
萬聖忍而家唔洗要

泳媽都冇

THIS??
新手應該係真步SER無錯掛.

但係冇新年UE

三服啦

3服 乜鳩都無

呢間多d揀 情下姐新手用唔會影響遊戲體驗遲下復刻先抽

三服 一搵情人同新年 都咩都無

應該200咁上下

3服開服過左新年情人限定

3服有情人新年揀你先驚
呢兩件要開服課至少47k先有既野

87K大佬
自建號就明新年UE同矛未衣推圖有幾強勢
14-14估計要1個月後先有機會過到

跟你呢個剔法>??

有泳老師嘅話唔要新年ue都得
泳老師仲要好全能

係

強度廚泳佩可唔剔都得 但封面

新年UE有盾加血上限
14-14大佬秒殺我補師

使唔使1個月咁耐
咩LV+有咩角

呢個剔法都有3頁 我要望望先

趕得切最後一日上頂

73LV靠法隊4保1推圖
隻王打前3隻同埋大絕炸落黎
美里就比佢秒殺
睇通關隊伍一式一樣
矛未衣女帝望黑騎加補師
等多排3星美里睇下有冇改善

泳老師本身硬過新年ue好多泳老師仲可以上4星
你泳老師頂唔住嘅話新年ue都係直接秒

已經用緊泳老師了
後排2補師
剛剛換左望
不過冇前排打手

水黑水媽重傷後多左幾隻3星角
仲有隻初音 感覺都係要升rank同等級為主
估計80幾級先會過到

法隊打14-14好似要靠等級壓制
最好過就應該係2坦2物1補/3坦1物1補
坦: 望/布丁/黑騎/流夏/靜流
物: 矛依未/女帝/病嬌(專武)/狗拳/智/泳貓賊/貓賊/吉塔(專武)
補: 泳可/優衣/新年優衣/美里 ，見到有人話真步/優花梨都可以
全部R9以上
如果純粹想過圖，唔理有無死人，可以試下全3星R7~8

3坦1物1補唔會唔夠力1:30ko咩？
不過物攻我得真琴

公會戰150內有6000
300內有4000

n圖手操通常ok 除非有閪石龜

練病嬌啦 好撚勁 雖然要手操

申左

新手想問
用石升裝備，升完rank係咪會歸還番啲石

葡萄 仲未中

別

唔好咁傻用石升裝

台服未開已玩緊日版

有冇line?

咩ser?

一服仲有冇公會收人
岩岩玩番125LV

掛住泳媽

泳媽好似無想像中咁重要

你買ac?

唔好哂資源升初音 完全唔得

無違和

美食

TOP100提升
變成
TOP150提升
等睇會唔會有人吹奏，話咩佛心公司，唔送石都無問題了

上個月打幾分

佛心公司

色違

我應該成兩個月冇公會狀態
呢幾個月打得好hea

大佬們 邊一隻ac好 3區

有冇以前啲分圖？
想睇埋box

自建號

冇準備升初音
不過一幅圖出唔哂佢

冇cap 到圖

我會法隊優先 有ezr/八歲好啲

買ac邊會冇矛媂

EMT入抗

新年優衣呢

3區冇野了

3服邊會有

奴性重到一個點

唔送石就等合服啦

本來都躺緊100
無影響

最多叫輕鬆左 但其實對我本身已經前百會根本冇撚影響

我覺得真係有機會合服，睇吓邊個合邊個

有無邊個買AC網齊角D
幫FD問

首抽淘寶我上面貼左 2手最好搵信得過既巴打

ezr 八歲 呢d學名我唔曉呀
張圖有無

鏡華 伊莉亞 安 吉塔

發覺好多AC 都無新年UE同 泳黑貓 都有既AC...
咁2選1要邊隻好

兩個都要喎 唔要情姐先囉 推圖緊要d

呢到無鏡華 得番兩個
邊個好

要鏡唔要伊莉亞呢

花名對應:
貪吃佩可 = 飯團 ; 泳裝佩可 = 泳飯
莉瑪 = 羊 / 草尼馬
宮子 = 布丁
小望 = 偶像 / 望
空花 = M / 抖M
純 = 黑騎
香織 = 狗拳 / 狗
吉塔 = G塔
靜流 = 姐姐 ; 情人靜流 = 情姐
伊利亞 = EZR / 那個女人(會自爆)
優花梨 = 酒鬼
克里斯蒂娜 = 女帝
惠理子 = 病嬌
矛依未 = 矛
真琴 = 月月 / 朋 / 狼 ; 泳裝真琴 = 泳月
杏奈 = 中二
鏡華 = 八歲 / 小倉唯
新年優衣 = 新年UE
凱留 = 黑貓; 泳裝凱留 = 泳黑
鈴奈 = 爆弓 ; 泳裝鈴奈 = 泳爆
璃乃 = 妹弓
栞 = 病弓
咲戀 = 媽媽/老母 ; 泳裝咲戀 = 泳媽
伊緒 = 老師
真步 = 咕嚕靈波
妮諾 = 忍者 / 扇子 ; 妮諾（大江戶）= 江戶扇
古蕾婭 = 龍女

有冇巴打幫手補充下，順便扔去#1等啲新手易啲認到佢地

update埋唔駛要萬忍 卡星 泳媽

凱留=945ml/不要考我
泳裝咲戀=別
雷姆=G
優衣=NTR/對不起

del萬忍 換 泳媽?

都得 其實應唔應該加埋小小未來視 寫似似花 同6星

睇個勢係無鏡華

價錢差唔多就下 貴好多就上 因為其他3星唔算特別有用

講下又走去試14-14
發現泳黑貓都會死係boss大絕之下
試過用emt加防過到第一下
第2下都係比佢秒
根本低過9000血都死

睇黎望出專武優先過上4星

等左好耐
終於有

貪吃佩可 = 飯團 ; 泳裝佩可 = 泳飯
莉瑪 = 羊駝 / 草尼馬
宮子 = 布丁 / 台女
小望 = 偶像 / 望
空花 = M / 抖M
純 = 黑騎
香織 = 狗拳 / 狗
吉塔 = G塔
靜流 = 姐姐 ; 情人靜流 = 情姐
伊利亞 = EZR / 那個女人(會自爆) / 救
優花梨 = 酒鬼
克里斯蒂娜 = 女帝 / 媂
惠理子 = 病嬌
矛依未 = 矛 / 511
真琴 = 月月 / 朋 / 狼 / 朋 ; 泳裝真琴 = 泳月 / 淜
杏奈 = 中二
鏡華 = 八歲 / 小倉唯 / 噴水
優衣 = UE / NTR / 對不起 ; 新年優衣 = 新年UE
凱留 = 黑貓 / 背骨貓 / 945ml / 不要考我 ; 泳裝凱留 = 泳黑 / 潶
鈴奈 = 爆弓 ; 泳裝鈴奈 = 泳爆
璃乃 = 妹弓
栞 = 病弓
咲戀 = 媽媽 / 老母 / 充電 ; 泳裝咲戀 = 泳媽 / 別
伊緒 = 老師
真步 = 咕嚕靈波
妮諾 = 忍者 / 扇子 ; 妮諾（大江戶）= 江戶扇
古蕾婭 = 龍女
綾音 = 熊蘿 / 熊槌 ; 聖誕綾音
莫妮卡 = 毛二力
流夏 = 下流
亞里莎 = 亞里瞎 / 瞎弓
鈴莓 = 女僕 ; 泳裝鈴莓
珠希 = 貓賊 ; 泳裝珠希
雷姆 = G / 賢妻
鈴 = 松鼠
茜里 = 妹法
依里 = 姐法
碧 = 香菜弓 / 邊緣弓
美咲 = 眼球
聖誕千歌 = 聖千
雪 = 偽娘
似似花 = 44花/變貌大妃

仲有無要加?

七七係咪冇花名

有錢就有

小望升星>>>>>專武
專武數値差，特效pvp向，燒資源

但係減boss物攻喎
效用唔大？
依隻game算法入面係加防重要都減傷重要？

又更新一次
77香 唔知算唔算

why not .....

time value

個LIST係咪冇深月

有雷姆但冇emt
不過諗真d雷姆同emt駛鬼花名都知邊個

藍毛G 銀毛G

前面多餘

深月有花名 抖S
不過通常見人叫返本名 深月

系數太低，普通boss郁d就幾千攻
除左專武泳貓嘅減攻之外，其他減攻技喺大多數boss都係無感覺

淨係考慮生存嘅話加防重要好多
但正常情況都係要奶媽多過其他嘢

仆街 2服搵唔返1000內既公會

聽日開會戰喇喎

屌 唔知點算

2服路人會排名有幾多？
3服路人會印象係有500內

直接貼台仔做 r14 推薦嗰份document條link 咪得
入面有埋角色nickname
洗乜自己做一份

#1 可以直接貼呢個

3服求其路人都500內
我練度低都入咗個50內

10月 2服
500名 總分9億8千5百萬 30/30人
1000名 總分2億4千萬 15/30人

其實前500都仲有好多未收滿人

加權後嘅數嚟？

色違拉姆

差唔多我一個人就可以係2服打1000名

新手玩咗3日開始卡主線 想請教下點組隊同練邊隻
主要想個隊有泳黑同泳飯

買新ac

買新ac x2

真心 你呢幾隻推唔到主線 買ac仲好

無坦點推主線

買初始就一定輕鬆好多
不過如果你同我一樣鐘意自建AC
咁你一定練坦同補去推圖
補師就練里美
坦就宮子
我覺得依2隻優先度最高

公會auto頭150都仲未齊人
依家啲人連auto都唔啱

我都係自建
一開始連布丁都無，完全靠飯糰坦
之後直到換完望出黎先抽到布丁
自建前期真係地獄，無乜耐性唔好咁玩
所以如果可以買初始就買個齊少少既初始起手

終於星期5

推圖真係唔洗話好齊人權係睇肯唔肯成日都手操同練啱角
我啱啱入坑嗰陣都靠雙飯糰同亞里莎推到13章
到8定9章就開始卡主角lv唔夠開新圖

998